Сервис для работы с книгами
Книга имеет одного или несколько авторов.
А так же к книге можно прикреплять комментарии.
Реализовать АПИ для
- создания авторов и книг
- получения списка книг по автору/авторам
- получение информации о конкретном авторе со списком его книг
- получение информации о конкретной книге с ее авторами и комментариями
- для комментариев сделать поддержку пагинации
- удаление книги / автора


[See the solution](https://adscompass.dev-cloud.space/41d5dba9711674ee9b5b68a2eba28ef7/doc)
